全香港最醒一定係差佬

試諗下
當成個香港既
法律界, 醫護界, 金融界, 工程, 教師, 社福, 公務員, 大學生, 航空業
都出嚟屌過個政府, 差佬既
但係差佬都依然覺得係佢地破壞法治
自己執法完全冇任何問題 都唔質疑自己一下

你試諗下 一個3歲細路 見到所有人做另一樣野 佢都識轉呔啦
但差佬都真係唔識
只可能係 佢地覺得自己先係睇得最透個班

BTW 等緊你呀呂麗乳搖

先到先得

我快過佢

再快過佢

啲毅進仔唔會識咁諗

係後台最硬啫，如果香港政府話比你做咩都無後果，唔犯法
你仲有咩唔敢做

係良知問題
就算唔洗入罪都好
你個人都應該有基本良知
你冇都唔緊要
有咁多人屌緊你
佢地係覺得自己冇問題
而唔係自己有問題 但我都去做
2個性質係唔同既

清算黑警

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向